今次真係核彈都唔割呀

屌你老母 今晚又公安又福建幫 仲割既話就仆街死啦

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

唔好割呀

屌捉撚到福建佬，如果連登仔咁都要屌自己人真係嬲，相信前線就正確

仲有個支那公安

核彈都唔撚割！！

個福建幫個樣串撚到呀

原來係天津人

核爆都唔割

唔撚割

打個大陸人就割?

學下元朗班鄉黑啦,打市民都唔撚割呀
打個兩件公安就話割